喺街度畀人攞煙噴，點樣應對先不失霸氣？

攞煙噴返佢